支共李鵬瓜老襯

【中國國務院前總理李鵬逝世 終年91歲】

據官媒《新華社》報道，中國國務院前總理李鵬逝世，終年91歲。

報道指，李鵬因病醫治無效，於昨日（7月22日）晚上11時11分在北京逝世。

報道形容李鵬為「中國共產黨的優秀黨員，久經考驗的忠誠的共產主義戰士，傑出的無產階級革命家、政治家，黨和國家的卓越領導人」，又稱他的逝世是黨和國家的重大損失。

全文︰

#李鵬

熱烈地彈琴熱烈地唱

屌，都冇百病纏身